[突發]中國政府拒絕美國軍艦星期六訪港

China rejects US Navy request for Hong Kong port visits amid protests

Washington (CNN) — Amid ongoing unrest in Hong Kong, Chinese officials have rejected a US request to have two US Navy ships make port visits there in the coming weeks.
"The Chinese Government denied requests for port visits to Hong Kong by the USS Green Bay and USS Lake Erie, which were scheduled to arrive in the next few weeks," Cmdr. Nate Christensen, the deputy spokesman for the US Navy's Pacific Fleet, told CNN in a statement on Tuesday.
The amphibious transport dock ship USS Green Bay was scheduled to visit Hong Kong on August 17 and the guided missile-cruiser USS Lake Erie was scheduled to visit next month.

on99 憑咩

關佢撚事呀

求求大家，盡快去換美元現鈔！

Sir, this way

準確地錯

驚呀？

美帝想黎就黎架喇 駛等你批准

中國夠疆咪派返一艘過嚟囉

關你撚事

中國果艘海上垃圾, 派黎等間沉左又要污染香港海域

唔畀入
咁咪喺南海自由航行囉

要批架咩？

嚟唔到咪去台灣